text,labels
"琵 琶 地 音 樂 院 為 美 國 東 岸 歷 史 悠 久 的 知 名 音 樂 學 院 ， 台 灣 校 友 會 為 提 攜 青 年 演 奏 家 舉 辦 新 秀 甄 選 ， 2017 優 勝 者 為 鋼 琴 陳 韻 安 、 林 青 億 與 單 簧 管 鄭 育 婷 ， 並 邀 請 作 曲 家 李 婉 菁 創 作 新 曲 《 風 神 》 ， 他 們 將 聯 合 以 各 自 的 拿 手 曲 目 ， 呈 現 截 然 不 同 的 風 采 。 ■ 演 出 者 ： 鋼 琴 ／ 陳 韻 安 、 林 青 億 單 簧 管 ／ 鄭 育 婷 委 託 創 作 及 電 腦 音 樂 ／ 李 婉 菁 ■ 曲 目 ： 鋼 琴 ／ 林 青 億 電 腦 音 樂 ／ 李 婉 菁 拉 威 爾 ： 水 妖 選 自 夜 之 加 斯 巴 史 卡 拉 第 ： 兩 首 鋼 琴 奏 鳴 曲 普 羅 科 菲 夫 ： 降 B 大 調 第 七 號 鋼 琴 奏 鳴 曲 ， 作 品 83 李 婉 菁 ： 《 風 神 》 為 鋼 琴 以 及 電 腦 音 樂 （ 世 界 首 演 ） 鋼 琴 ／ 陳 韻 安 蕭 邦 ： 第 一 號 敘 事 曲 ， 作 品 23 拉 赫 曼 尼 諾 夫 ： 給 鋼 琴 的 四 手 小 品 法 佐 ‧ 賽 伊 ： 帕 格 尼 尼 爵 士 變 奏 曲 單 簧 管 暨 電 腦 音 樂 ／ 鄭 育 婷 鋼 琴 ／ 陳 韻 安 史 考 特 ‧ 麥 克 艾 利 斯 特 ： 黑 狗 狂 想 曲 梅 耶 ‧ 庫 普 弗 曼 ： 月 亮 花 ， 寶 貝 鄭 育 婷 ： "" Haya "" - 給 單 簧 管 與 電 子 音 樂 （ 台 灣 首 演 ）","['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O']"
陳 茂 萱 《 第 六 號 鋼 琴 奏 鳴 曲 》 、 謝 隆 廣 《 鋼 琴 組 曲 － 兩 種 心 情 （ 旅 行 者 系 列 十 二 ） 》 、 林 進 祐 《 山 居 隨 筆 V 》 、 羅 世 榮 《 鄉 愁 》 、 嚴 琲 玟 《 二 十 八 宿 》 、 潘 家 琳 《 相 ‧ 象 Ⅲ 》 、 陳 宜 貞 《 Spirals and Tentacles 》 、 林 思 貝 《 不 繫 之 舟 － 為 雙 鋼 琴 》 、 王 建 為 《 小 行 星 I : 凱 龍 》 、 高 振 剛 《 苦 ‧ 思 》,"['B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O']"
知 名 鋼 琴 家 辛 幸 純 （ 國 立 交 通 大 學 音 樂 研 究 所 教 授 兼 所 長 ） 本 季 將 由 已 故 作 曲 前 輩 馬 水 龍 教 授 的 「 雨 港 素 描 」 作 為 兩 場 以 「 意 與 境 」 為 標 題 的 獨 奏 會 開 場 ， 展 開 兩 場 聽 覺 與 想 像 的 奇 妙 饗 宴 。 「 意 與 境 」 II ： 向 大 師 致 敬 這 場 音 樂 會 ， 除 了 發 表 馬 水 龍 教 授 的 重 要 鋼 琴 作 品 ， 其 中 「 鋼 琴 變 奏 曲 」 為 世 界 首 演 ， 更 透 過 德 布 西 的 六 首 練 習 曲 ， 將 兩 位 大 師 的 作 品 連 結 ， 紀 念 德 布 西 逝 世 一 百 週 年 ， 也 追 念 已 經 離 開 我 們 三 年 的 馬 水 龍 老 師 。 演 出 曲 目 1 . Ma Shui - Long : Sketch of the Rainy Harbor 馬 水 龍 ： 雨 港 素 描 2 . Ma Shui - Long : Rondo 馬 水 龍 ： 迴 旋 曲 3 . Debussy : Etudes I & II 德 布 西 ： 練 習 曲 第 一 、 二 首 4 . Shui - Long Ma : Taiwan Suite 馬 水 龍 ： 台 灣 組 曲 5 . Shui - Long Ma : Variations for Piano ( World premier ) 馬 水 龍 ： 變 奏 曲 （ 世 界 首 演 ） 6 . Debussy : Etudes III & VI 德 布 西 ： 練 習 曲 第 三 、 四 、 五 、 六 首 7 . Ma Shui - Long : Sktetch of Guandu 馬 水 龍 ： 關 渡 素 描 演 出 資 訊 2018 / 12 / 16 （ 日 ） 11 ； 00 國 家 演 奏 廳 400 / 700 / 1000,"['O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
「 鋼 琴 合 作 藝 術 」 從 二 十 世 紀 中 開 始 逐 漸 成 為 國 際 新 興 之 音 樂 領 域 ， 歐 美 音 樂 教 育 單 位 也 相 繼 提 供 相 關 課 程 或 學 位 ， 國 立 台 南 藝 術 大 學 為 與 世 界 接 軌 ， 首 創 鋼 琴 合 作 藝 術 研 究 所 ， 提 供 培 養 專 業 人 才 最 完 整 之 教 育 環 境 ， 並 推 廣 此 專 業 之 中 心 理 念 及 學 術 價 值 。 透 過 本 所 定 期 製 作 的 優 質 學 術 展 演 活 動 ， 已 與 社 會 各 界 搭 建 起 互 動 的 橋 樑 ， 將 此 浩 瀚 領 域 多 變 美 麗 的 聲 響 組 合 呈 現 給 社 會 大 眾 ， 如 以 舞 曲 為 主 題 的 「 琴 ‧ 舞 」 （ 2011 ） 、 雙 鋼 琴 與 四 手 聯 彈 音 樂 會 「 2468 」 （ 2009 ） 、 「 魔 王 ． 變 奏 ． 舒 伯 特 」 （ 2008 ） 等 等 ， 今 年 將 以 聲 樂 室 內 樂 之 合 作 藝 術 為 主 題 ， 製 作 「 鋼 琴 合 作 藝 術 之 歌 」 音 樂 會 ， 強 調 鋼 琴 、 人 聲 與 樂 器 合 作 時 豐 富 的 顏 色 和 表 情 ， 展 現 音 樂 在 鋼 琴 合 作 藝 術 領 域 裡 多 元 絢 爛 之 迷 人 特 質 。 演 出 曲 目 布 拉 姆 斯 ： 《 愛 之 歌 》 、 《 兩 首 歌 》 ( 作 品 91 ) 佛 漢 威 廉 斯 ： 《 讚 美 詩 》 拉 威 爾 ： 《 馬 德 加 斯 加 之 歌 》 、 蕭 斯 塔 高 維 契 ： 《 浪 漫 組 曲 》 等 作 品 之 選 曲 。,"['O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
演 出 者 ： 長 笛 ／ 陳 麗 明 鋼 琴 ／ 陳 淑 婷 曲 目 ： 庫 勞 ： 嬉 遊 曲 ， 作 品 68 ； 大 奏 鳴 曲 ， 作 品 64 ； 協 奏 曲 式 大 奏 鳴 曲 ， 作 品 85 ； 《 愛 爾 蘭 民 謠 變 奏 曲 － 夏 日 最 後 一 朵 玫 瑰 》 ， 作 品 105,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
本 場 音 樂 會 由 台 灣 二 胡 演 奏 家 、 中 國 文 化 大 學 中 國 音 樂 學 系 副 教 授 鄭 曉 玫 老 師 ， 繼 2014 年 劉 文 金 作 品 專 場 音 樂 會 後 ， 睽 違 四 年 ， 再 次 以 追 尋 二 胡 傳 統 底 韻 爲 主 軸 ， 期 待 以 傳 統 經 典 二 胡 作 品 ， 作 為 承 先 啟 後 的 演 出 ， 並 提 出 新 的 見 解 、 銓 釋 及 藝 術 表 現 。 音 樂 會 曲 目 內 容 以 學 院 派 代 表 - 「 二 胡 之 父 」 劉 天 華 的 十 大 名 曲 、 以 及 「 民 間 代 表 」 藝 人 阿 炳 的 三 首 重 要 作 品 「 二 泉 映 月 」 「 聽 松 」 「 寒 春 風 曲 」 ， 並 精 選 兩 首 扣 人 心 弦 的 古 曲 「 漢 宮 秋 月 」 「 陽 關 三 疊 」 作 為 本 場 二 胡 傳 統 經 典 作 品 的 音 樂 會 。 演 奏 家 鄭 曉 玫 將 循 著 前 人 的 音 樂 足 跡 ， 喚 醒 胡 琴 愛 樂 者 重 溫 那 心 中 深 藏 已 久 的 旋 律 ， 在 午 後 秋 意 上 心 頭 的 時 光 中 一 起 來 回 味 ！ 演 出 者 ： 二 胡 / 鄭 曉 玫 鋼 琴 / 徐 瑋 廷 揚 琴 / 鄭 雅 方 演 出 曲 目 ： 劉 天 華 ： 1 . 苦 悶 之 謳 2 . 悲 歌 3 . 除 夜 小 唱 4 . 閒 居 吟 5 . 空 山 鳥 語 6 . 光 明 行 7 . 獨 弦 操 8 . 燭 影 搖 紅 華 彥 均 ： 9 . 二 泉 映 月 10 . 寒 春 風 曲 11 . 聽 松 孫 文 明 ： 12 . 流 波 曲 古 曲 ： 13 . 漢 宮 秋 月 14 . 陽 關 三 疊,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
旅 美 小 提 琴 家 謝 佳 樺 與 台 灣 癌 症 基 金 會 攜 手 合 作 ， 為 幫 助 癌 友 關 懷 教 育 中 心 募 款 ， 假 國 家 演 奏 廳 舉 辦 【 Beau Soir 美 麗 的 夜 晚 】 慈 善 音 樂 會 ， 用 音 樂 來 鼓 勵 癌 友 及 面 臨 生 命 挫 折 的 人 們 ， 有 時 人 生 的 挫 折 境 遇 就 像 美 麗 的 夜 晚 ， 看 似 黑 暗 ， 事 實 上 夜 晚 的 澄 淨 加 上 明 亮 月 色 、 點 點 星 光 ， 綴 出 燈 火 闌 珊 的 城 景 ， 換 個 角 度 其 實 正 是 另 一 番 美 麗 的 風 景 。 藉 由 【 Beau Soir 美 麗 的 夜 晚 】 音 樂 會 ， 邀 請 民 眾 一 同 體 驗 有 高 低 起 伏 、 深 淺 濃 淡 交 織 的 美 麗 人 生 ， 並 藉 此 鼓 勵 癌 友 更 樂 觀 積 極 的 態 度 看 待 自 己 。 希 望 透 過 樂 音 ， 歌 詠 生 命 的 樂 章 ， 感 謝 眾 人 的 付 出 ， 帶 來 社 會 健 康 與 祥 和 ， 讓 更 多 國 人 可 以 遠 離 癌 症 ， 從 日 常 生 活 ， 覓 得 健 康 的 正 道 ， 共 同 締 造 豐 盛 的 生 命 樂 章 。 演 出 者 ： 小 提 琴 ／ 謝 佳 樺 鋼 琴 ／ 賴 如 琳 曲 目 ： 莫 札 特 ： 降 B 大 調 奏 鳴 曲 ， 作 品 454 德 布 西 ： G 小 調 小 提 琴 奏 鳴 曲 《 我 心 哭 泣 》 《 美 麗 的 夜 晚 》 史 坦 維 斯 基 ： 義 大 利 組 曲,"['O', 'B-LOC', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
"國 際 小 提 琴 家 張 宜 ， 曾 被 邀 請 至 奧 地 利 、 法 國 、 希 臘 、 義 大 利 、 西 班 牙 、 美 國 、 委 內 瑞 拉 等 國 參 與 國 際 音 樂 節 ， 並 和 當 地 管 弦 樂 團 及 室 內 樂 團 演 出 協 奏 曲 ， 進 而 成 為 一 位 國 際 性 小 提 琴 演 奏 家 。 每 年 在 美 國 紐 約 卡 內 基 廳 舉 辦 獨 奏 會 的 新 銳 小 提 琴 家 張 宜 ， 進 行 長 期 在 世 界 各 地 知 名 的 音 樂 廳 裡 演 出 ， 經 由 時 間 的 瀝 鍊 ， 讓 她 的 音 樂 有 穠 纖 合 度 的 情 感 ， 將 作 曲 家 的 作 品 表 現 的 淋 漓 盡 至 。 2015 年 ， 小 提 家 張 宜 想 與 觀 眾 們 分 享 彼 此 的 「 琴 」 感 。 演 出 者 ： 小 提 琴 ／ 張 宜 、 鋼 琴 ／ 孫 丕 玟 、 楠 元 美 奈 演 出 曲 目 ： Corelli "" La Folia "" arranged by Fritz Kreisler 科 賴 里 《 佛 利 亞 舞 曲 》 改 編 自 克 萊 斯 勒 Franck Sonata for Violin and Piano in A Major 浦 朗 克 ： A 大 調 小 提 琴 奏 鳴 曲 Amy Beach - "" Romance "" for Violin and Piano 艾 美 ． 畢 琦 ： 小 提 琴 與 鋼 琴 譜 寫 《 羅 曼 史 》 Paganini Caprice No . 24 ( arr . J . Heifetz ) 帕 格 尼 尼 第 24 號 隨 想 曲 ( 海 飛 滋 改 編 ) Debussy Prélude à l ' après - midi d ' un faune arranged by Jascha Heifetz 德 布 西 ： 牧 神 的 午 後 序 曲 ( 海 飛 滋 改 編 ) Albert Markov "" Formosa Capriccio "" 亞 伯 特 ‧ 馬 可 夫 ： 福 爾 摩 沙 組 曲","['O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'O', 'B-INST', 'O', 'B-INST', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
"林 容 孜 ， 現 為 美 國 印 第 安 那 大 學 ( Indiana University Bloomington ) 低 音 管 演 奏 博 士 候 選 人 。 2006 年 獲 全 額 獎 學 金 前 往 美 國 印 第 安 那 大 學 ， 於 2008 年 取 得 低 音 管 演 奏 碩 士 學 位 。 2009 年 獲 獎 學 金 繼 續 於 美 國 印 第 安 那 大 學 ( Indiana University Bloomington ) 攻 讀 低 音 管 演 奏 博 士 ， 並 受 聘 擔 任 學 校 低 音 管 副 講 師 ( Associate Instructor ) 。 2011 年 獲 第 一 屆 亞 洲 雙 簧 協 會 ADRA 國 際 雙 簧 管 、 低 音 管 比 賽 低 音 管 組 第 三 名 以 及 美 國 Bay View 音 樂 節 協 奏 曲 比 賽 第 一 名 與 樂 團 演 出 韋 瓦 第 e 小 調 低 音 管 協 奏 曲 。 返 台 後 第 一 場 獨 奏 會 將 與 旅 美 鋼 琴 合 作 與 室 內 樂 博 士 - 沈 玫 伶 攜 手 演 出 低 音 管 經 典 曲 目 。 除 了 長 年 修 習 巴 洛 克 低 音 管 而 熟 悉 的 巴 洛 克 曲 風 ， 整 場 音 樂 會 曲 目 更 融 入 法 國 、 德 國 、 巴 西 等 浪 漫 以 及 現 代 曲 風 ， 期 待 將 低 音 管 低 沉 卻 富 有 變 化 、 可 有 音 樂 性 卻 也 可 富 技 巧 性 的 音 色 發 揮 得 淋 漓 盡 致 。 演 出 者 ： 低 音 管 / 林 容 孜 鋼 琴 / 沈 玫 伶 曲 目 ： A . VIVALDI : Bassoon Concerto in A minor , RV 498 H . VILLA - LOBOS : Ciranda das Sete Notas M . BITSCH : Concertino pour Bassoon et Piano FASCH : Sonate C - Dur für Fagott und Basso Continuo E . BOZZA : Récit , Sicilienne et Rondo C . M . V . WEBER : Andante e Rondo Ongarese , op . 35","['B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-ORG', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
許 惠 品 、 水 啟 明 組 成 雙 鋼 琴 演 奏 團 體 「 交 響 二 重 奏 」 ， 希 望 兩 人 四 手 雙 鋼 琴 ， 能 表 現 出 不 亞 於 一 個 管 弦 樂 團 的 音 響 效 果 。 交 響 二 重 奏 成 立 後 在 國 家 演 奏 廳 的 第 一 場 音 樂 會 ， 特 別 呈 現 布 拉 姆 斯 第 四 號 交 響 曲 及 葛 利 格 的 兩 首 交 響 作 品 。 這 兩 首 管 弦 樂 作 品 ， 皆 由 作 曲 家 親 自 將 其 管 弦 樂 曲 編 寫 成 雙 鋼 琴 版 。 布 拉 姆 斯 的 交 響 曲 層 次 錯 綜 複 雜 ， 作 曲 家 自 己 改 編 的 雙 鋼 琴 版 本 ， 原 原 本 本 地 呈 現 出 交 響 曲 的 效 果 與 紋 理 。 葛 利 格 的 兩 首 交 響 作 品 改 編 自 他 的 C 小 調 交 響 曲 。 有 趣 的 是 ， 葛 利 格 生 前 沒 有 意 願 出 版 演 出 C 小 調 交 響 曲 ， 反 倒 是 出 版 了 雙 鋼 琴 改 編 版 。 此 外 ， 本 場 音 樂 會 也 將 演 出 蕭 邦 C 大 調 輪 旋 曲 （ op . 73 ） 及 蕭 士 塔 高 維 契 為 雙 鋼 琴 寫 作 之 小 協 奏 曲 。 演 出 者 ： 鋼 琴 ／ 許 惠 品 、 水 啟 明,"['B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF']"
臺 灣 管 樂 團 特 別 策 劃 此 大 型 室 內 重 奏 團 音 樂 會 ， 挑 戰 較 少 演 出 的 重 奏 曲 目 。 除 期 待 能 藉 由 演 出 要 求 精 準 的 室 內 樂 音 樂 ， 提 升 各 成 員 之 演 奏 技 巧 外 ， 相 信 憑 藉 樂 團 成 員 多 年 一 起 合 奏 的 默 契 ， 定 能 為 觀 眾 帶 來 成 熟 樂 聲 ， 體 驗 嶄 新 的 音 響 。 純 粹 精 緻 的 大 型 室 內 重 奏 團 ， 挑 戰 「 無 指 揮 」 形 式 ， 探 求 音 樂 的 本 質 。 罕 見 室 內 樂 組 合 加 上 精 選 曲 目 ， 不 容 錯 過 的 聽 覺 饗 宴 ！ 演 出 者 ： 臺 灣 管 樂 團 室 內 重 奏 團 演 出 曲 目 ： Beethoven ： Octet in E flat major 貝 多 芬 ： 《 降 E 大 調 八 重 奏 》 Gordon Jacob ： Old Wine in New Bottles 傑 古 柏 ： 《 舊 酒 裝 新 瓶 》 Guy Woolfenden ： Three Dances for Clarinet Choir 伍 爾 芬 登 ： 《 為 單 簧 管 重 奏 團 的 三 首 舞 曲 》 Anthony DiLorenzo ： A Little Russian Circus 狄 羅 倫 佐 ： 《 俄 羅 斯 馬 戲 團 組 曲 》 Hiroaki Kataoka ： Percussive Dance 2011 片 岡 寬 晶 ： 《 為 七 位 打 擊 樂 演 奏 者 之 舞 2011 》,"['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O']"
鋼 琴 新 秀 邱 宇 璇 曾 說 ： 「 如 果 我 們 相 信 自 己 、 認 真 追 求 ， 那 夢 想 就 會 實 現 」 ， 這 位 年 輕 畢 業 於 美 國 新 英 格 蘭 音 樂 院 的 高 材 生 就 站 在 夢 想 的 舞 台 上 ， 展 現 對 演 奏 的 執 著 與 熱 情 。 在 台 灣 打 下 扎 實 基 礎 的 邱 宇 璇 ， 赴 美 後 成 為 魯 賓 斯 坦 鋼 琴 大 賽 首 獎 得 主 Alexander Korsantia 的 嫡 傳 弟 子 。 以 成 為 傑 出 演 奏 家 為 夢 想 基 石 ， 鋼 琴 家 邱 宇 璇 不 斷 朝 目 標 邁 進 ， 她 以 靈 巧 纖 細 雙 手 、 華 燦 的 技 巧 彈 奏 出 樂 章 的 新 的 生 命 力 ， 征 服 國 內 外 聽 眾 ， 曾 獲 邀 參 與 許 多 室 內 樂 、 雙 鋼 琴 及 獨 奏 會 演 出 並 頗 受 好 評 。 2011 年 邱 宇 璇 個 人 獨 奏 會 將 以 具 深 度 的 詮 釋 演 奏 德 布 西 、 浦 羅 柯 菲 夫 、 拉 赫 瑪 尼 諾 夫 等 經 典 之 作 ， 不 單 是 呈 現 多 年 專 研 俄 國 作 曲 家 之 鋼 琴 作 品 的 成 果 ， 更 是 向 聽 眾 們 分 享 交 流 邱 宇 璇 追 逐 、 實 踐 夢 想 的 歷 程 與 豐 碩 的 成 果 。 曲 目 ： 德 布 西 ： 映 像 第 一 集 普 羅 柯 菲 夫 ： 第 六 號 鋼 琴 奏 鳴 曲 拉 赫 瑪 尼 諾 夫 ： 第 二 號 鋼 琴 奏 鳴 曲,"['B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
"演 出 者 ： 女 高 音 ／ 陳 盈 伶 男 中 音 ／ 許 德 崇 鋼 琴 ／ 艾 德 瓦 多 ． 藍 札 小 提 琴 ／ 孫 巧 玲 演 出 曲 目 ： F . Schubert : Der Lindenbuam F . Schubert : Erkönig G . Rossini : L ' invito L . Arditi : Il Bacio 趙 元 任 : 教 我 如 何 不 想 她 青 主 : 大 江 東 去 青 主 : 我 住 長 江 頭 黃 自 : 踏 雪 尋 梅 黃 自 : 玫 瑰 三 願 黃 友 隸 : 遺 忘 冼 星 海 : 黃 河 頌 、 黃 河 怨 選 自 《 黃 河 大 合 唱 》 J . Offenbach : "" Les oiseaux dans la charmille "" from 《 Les Contes d ' Hoffman 》 C . Gounod : "" Avant de quitter ces lieux "" from 《 Faust 》 C . Gounod : "" Ah ! je ris de me voir si belle en ce miroir "" from 《 Faust 》 J . Massenet : "" Méditation "" from 《 Thaïs 》 U . Giordano : "" Nemico della patria "" from 《 Andrea chenier 》 V . Bellini : "" Casta diva "" from 《 Norma 》 G . Verdi : "" Credo in un dio "" from 《 Otello 》 W . A . Mozart : "" Crudel ! Perchè finora "" from 《 Le Nozze di Figaro 》","['O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O']"
演 出 ： 小 提 琴 / 歐 陽 慧 剛 中 提 琴 / 巫 明 俐 大 提 琴 / 陳 俐 亨 曲 目 ： 莫 札 特 ： G 大 調 小 提 琴 與 中 提 琴 二 重 奏 曲 克 拉 克 ： 兩 首 為 中 提 琴 及 大 提 琴 所 寫 的 作 品 克 拉 斯 ： 弦 樂 三 重 奏 曲 （ 國 內 首 演 ） 杜 南 憶 ： C 大 調 小 夜 曲 ， 為 弦 樂 三 重 奏 所 寫 ， 作 品 10,"['O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
演 出 者 ： 楊 偉 添 、 足 立 育 子 、 Sabrina Trojse 1 . Rachmaninoff : A Dream 2 . A . L . Weber : The music of the night 3 . 塔 塔 爾 族 民 歌 ： 在 那 銀 色 月 光 下 4 . 蒙 古 族 民 歌 ： 牧 歌 5 . 中 國 民 謠 ： 茉 莉 花 6 . R . Leoncavallo : Mattinata,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC']"
"音 樂 會 簡 介 ： 當 一 個 法 國 人 假 裝 自 己 是 義 大 利 人 , 我 們 得 到 了 : 韋 瓦 第 / 瑟 德 維 爾 : 奏 鳴 曲 選 自 「 誠 實 的 牧 羊 人 」 當 一 個 義 大 利 人 寫 曲 子 給 法 國 的 音 樂 院 畢 業 考 , 我 們 得 到 了 : 卡 塞 拉 : 西 西 里 舞 曲 與 滑 稽 曲 當 一 個 阿 根 廷 人 在 吃 飯 時 看 到 一 個 可 憐 的 小 男 孩 , 我 們 得 到 了 : 皮 亞 佐 拉 : 餐 館 裡 的 流 浪 兒 當 同 一 個 阿 根 廷 人 開 始 寫 歌 劇 , 我 們 得 到 了 : 皮 亞 佐 拉 : 賦 格 與 謎 團 當 一 個 墨 西 哥 人 跑 到 茱 莉 亞 音 樂 院 學 作 曲 , 我 們 得 到 了 : 艾 拉 斯 ： 簡 單 奏 鳴 曲 當 另 一 個 墨 西 哥 人 變 成 茱 莉 亞 音 樂 院 的 作 曲 教 授 , 我 們 得 到 了 : 奇 曼 ： 奏 鳴 曲 當 一 個 長 笛 家 想 不 出 來 要 如 何 寫 演 出 簡 介 , 我 們 就 會 得 到 以 上 的 文 字 . 演 出 者 ： 長 笛 / 王 玉 芬 鋼 琴 / 陳 怡 安 演 出 曲 目 ： 韋 瓦 第 ： 奏 鳴 曲 ， 選 自 《 誠 實 的 牧 羊 人 》 （ 瑟 德 維 爾 改 編 ） Antonio Vivaldi / Nicolas Chedeville : Sonata in G Minor No . 6 op . 13 from "" Il Pastor Fido "" 卡 塞 拉 ： 西 西 里 舞 曲 與 滑 稽 曲 Alfredo Casella : Sicilienne et Burlesque 皮 亞 佐 拉 ： ＜ 餐 館 裡 的 流 浪 兒 ＞ 、 ＜ 賦 格 與 謎 團 ＞ ， 選 自 《 兩 首 探 戈 》 Astor Piazzolla : 2 Tangos - - Chiquilin de Bachin - - Fuga y Misterio 艾 拉 斯 ： 簡 單 奏 鳴 曲 Joaquin Gutierrez Heras : Sonata Simple 奇 曼 ： 奏 鳴 曲 Samuel Zyman : Sonata","['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC']"
本 場 音 樂 會 ， 福 爾 摩 沙 合 唱 團 將 以 溫 暖 的 歌 聲 ， 動 聽 的 音 樂 ， 邀 您 共 度 聖 誕 佳 節 。 演 出 者 指 揮 ／ 蘇 慶 俊 鋼 琴 ／ 蔡 昱 姍 導 聆 ／ 盧 俊 義 演 唱 ／ 福 爾 摩 沙 合 唱 團 演 出 曲 目 P . Stopford : Tomorrow Shall Be My Dancing Day E . W . Barnum : Sweeter Still : A Holiday Carol D . Kampen : Love Came Down at Christmas B . Chilcott : The Bird of Dawning K . Melua & B . Chilcott : Cradle Song ( Legănelul Lui Lisus ) . . . 等 聖 誕 歌 精 選 。,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
本 場 音 樂 會 為 鋼 琴 家 湯 雯 茜 學 成 歸 國 後 所 舉 辦 的 首 場 獨 奏 會 。 整 場 音 樂 會 以 舞 曲 為 主 軸 ， 以 不 同 形 式 之 舞 曲 來 呈 現 ， 有 小 步 舞 曲 、 薩 拉 邦 舞 曲 、 夏 康 舞 曲 、 華 爾 茲 、 波 卡 舞 曲 、 阿 根 廷 舞 曲 以 及 散 拍 等 。 在 舞 趣 的 火 花 中 ， 藉 由 鋼 琴 家 湯 雯 茜 舞 動 的 指 尖 ， 詮 釋 出 樂 曲 的 生 動 節 奏 ， 引 領 聽 眾 感 受 音 樂 的 熱 情 奔 放 。 其 中 較 為 特 別 的 是 下 半 場 中 現 代 作 曲 家 希 那 斯 特 拉 的 阿 根 廷 舞 曲 是 由 三 首 優 美 的 阿 根 廷 風 格 舞 曲 組 成 ， 皆 為 簡 練 卻 精 致 的 作 品 ， 屬 於 吉 納 斯 特 拉 第 一 時 期 的 創 作 。 另 外 作 曲 家 威 廉 波 康 的 鋼 琴 音 樂 創 作 中 ， 受 到 喬 普 林 （ Scott Joplin ） 和 布 雷 克 （ Eubie Blake ） 的 曲 風 影 響 ， 拉 格 泰 姆 作 品 占 有 相 當 的 數 量 。 Graceful Ghost Rag 是 他 的 三 首 《 幽 靈 拉 格 泰 姆 》 中 的 一 首 ， 也 是 他 的 《 向 日 葵 花 束 鋼 琴 拉 格 泰 姆 》 曲 集 中 的 一 首 。 曲 目 ： 莫 札 特 ： D 大 調 杜 邦 小 步 舞 曲 的 九 段 變 奏 曲 李 斯 特 ： 薩 拉 邦 德 與 夏 康 ， 主 題 選 自 歌 劇 《 阿 爾 米 拉 》 李 斯 特 ： 古 諾 「 浮 士 德 」 的 圓 舞 曲 蕭 斯 塔 科 維 奇 ： 三 首 幻 想 舞 曲 希 那 斯 特 拉 ： 阿 根 廷 舞 曲 威 廉 波 康 ： 優 雅 的 幽 靈 拉 格 泰 姆 、 惡 作 劇 的 鬼 、 蛇 之 吻,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
日 本 作 曲 家 吉 松 隆 ， 將 70 年 代 搖 滾 音 樂 的 精 神 融 入 樂 曲 中 ， 並 加 入 現 代 音 樂 元 素 ， 成 功 打 造 了 堪 稱 其 代 表 作 的 《 原 子 心 俱 樂 部 》 。 由 陳 逸 倫 、 吳 建 穎 、 黃 淯 浩 、 周 至 信 四 位 知 名 薩 克 斯 風 演 奏 家 所 組 成 的 「 飛 舞 薩 克 斯 風 四 重 奏 」 ， 近 年 來 以 各 種 型 式 的 演 出 活 躍 於 國 內 外 樂 壇 ， 這 次 ， 將 為 聽 眾 帶 來 一 場 橫 跨 古 典 、 現 代 、 搖 滾 與 爵 士 的 聽 覺 饗 宴 。 演 出 者 ： 高 音 薩 克 斯 風 / 陳 逸 倫 中 音 薩 克 斯 風 / 吳 建 穎 次 中 音 薩 克 斯 風 / 黃 淯 浩 上 低 音 薩 克 斯 風 / 周 至 信 演 出 曲 目 ： 吉 松 隆 ： 《 原 子 心 俱 樂 部 》 李 蓋 悌 ： 《 六 首 小 品 》 八 木 澤 教 司 ： 《 亞 里 安 的 豎 琴 》,"['B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O']"
"義 大 利 布 雷 西 亞 日 報 報 導 ： 「 台 灣 女 高 音 林 玲 慧 以 甜 美 的 音 色 及 精 湛 的 技 巧 駕 馭 了 整 場 音 樂 會 ， 令 人 驚 艷 。 」 女 高 音 林 玲 慧 堪 稱 是 國 內 最 活 躍 的 聲 樂 家 之 一 ， 多 年 來 無 論 是 在 國 內 外 ， 豐 富 且 備 受 好 評 的 演 出 經 歷 ， 使 其 在 於 藝 術 的 成 就 上 更 臻 完 美 。 音 色 醇 厚 ， 情 感 豐 富 ， 風 格 方 面 嚴 謹 傳 承 美 聲 唱 法 的 林 玲 慧 ， 不 但 忠 實 詮 釋 歌 曲 當 中 的 戲 劇 角 色 ， 更 展 現 義 大 利 聲 樂 藝 術 的 美 感 。 本 場 演 出 將 與 鋼 琴 家 蔡 世 豪 搭 檔 演 出 拿 手 的 義 大 利 歌 曲 與 歌 劇 詠 嘆 調 ， 再 次 征 服 聽 眾 的 耳 朵 。 【 演 出 者 】 女 高 音 Soprano / 林 玲 慧 Ling - Hui Lin 鋼 琴 Piano / 蔡 世 豪 Shih - Hao Tsai 【 演 出 場 次 】 2019 / 05 / 13 （ 一 ） 19 ： 30 國 家 兩 廳 院 演 奏 廳 【 演 出 曲 目 】 F . P . Tosti 托 斯 堤 ： Primavera 春 天 Non t ' amo più 我 不 再 愛 你 A vucchella 小 嘴 《 Due piccoli notturn 》 兩 首 小 夜 曲 1 . Van gli effluvi de le rose 飄 散 出 的 玫 瑰 香 氣 2 . O falce di luna calante 鐮 刀 般 低 垂 的 月 亮 F . P . Tosti 托 斯 堤 ： Far away 在 遠 方 I am not fair 我 不 公 平 Two Little Songs 兩 首 小 曲 1 . Could I But Tell 我 只 能 用 口 說 出 2 . I Cannot Tell 我 不 能 說 H . Purcell 普 賽 爾 ： "" Thy hand , Belinda . When I am laid in earth "" from opera 《 Dido and Aeneas 》 "" 當 我 入 土 時 "" 選 自 歌 劇 《 狄 多 與 阿 尼 亞 斯 》 G . C . Menotti 梅 諾 蒂 ： "" Monica ' s Waltz "" from opera 《 The Medium 》 "" 莫 妮 卡 的 華 爾 滋 "" 選 自 歌 劇 《 靈 媒 》","['B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'B-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O']"
美 國 新 生 代 鋼 琴 家 撒 母 耳 ‧ 歐 文 ( Samuel Oram ) 雖 然 年 紀 輕 輕 但 已 累 積 許 多 比 賽 及 演 出 經 驗 ， 並 活 躍 於 美 國 各 大 州 的 藝 文 活 動 ， 定 期 舉 行 個 人 巡 迴 演 出 ， 為 了 讓 台 灣 樂 迷 認 識 這 位 年 輕 的 優 秀 音 樂 家 ， 歐 普 思 音 樂 藝 術 特 地 邀 請 撒 母 耳 ‧ 歐 文 為 台 灣 觀 眾 演 出 極 為 精 采 的 曲 目 。 本 場 音 樂 會 鋼 琴 家 撒 母 耳 ‧ 歐 文 將 演 出 德 布 西 第 二 冊 鋼 琴 《 前 奏 曲 》 （ No . 9 - 12 ） 、 蕭 邦 《 第 二 號 奏 鳴 曲 》 、 舒 曼 《 幻 想 小 品 集 》 ， 以 及 貝 多 芬 〈 熱 情 〉 奏 鳴 曲 。 撒 母 耳 ‧ 歐 文 將 以 高 超 的 技 巧 與 豐 富 的 情 感 ， 以 鋼 琴 藝 術 帶 給 愛 樂 朋 友 最 為 浪 漫 與 熱 情 的 聽 覺 享 受 。,"['B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
"『 浪 漫 ， 是 舒 曼 對 克 拉 拉 愛 情 真 摯 的 標 記 ， 而 衍 生 僅 有 彼 此 知 曉 的 愛 的 主 題 ， 也 是 兩 人 之 間 最 愛 的 牽 絆 ， 無 時 無 刻 隨 附 於 在 克 拉 拉 的 生 命 裡 。 』 舒 曼 面 對 著 被 強 硬 拆 散 的 愛 情 ， 情 緒 全 表 現 在 這 首 幻 想 曲 中 。 而 作 品 克 萊 斯 勒 魂 更 是 引 用 了 德 國 文 學 家 及 作 曲 家 霍 夫 曼 ( E . T . A . Hoffmann , 1776 - 1882 ) 小 說 中 具 有 瘋 狂 激 烈 並 異 想 天 開 的 宮 廷 樂 長 克 萊 斯 勒 ( Kapellmeister Kreisler ) 。 2015 年 李 威 龍 『 浪 漫 幻 想 』 音 樂 會 將 安 排 皆 是 舒 曼 的 經 典 作 品 ， 並 呈 現 舒 曼 對 文 學 的 態 度 、 藝 術 的 傾 愛 及 鍾 於 一 生 的 摯 愛 最 原 始 的 風 味 ， 並 引 導 聽 眾 沉 浸 於 舒 曼 與 克 拉 拉 最 真 實 的 愛 情 。 演 出 曲 目 ： 舒 曼 克 萊 斯 勒 魂 作 品 十 六 Robert Schumann ： Kreisleriana , Op . 16 I . 十 分 激 動 的 ( Auserst bewegt ) II . 非 常 深 切 且 不 是 過 於 太 急 促 的 ( Sehr innig und nicht zu rasch ) III . 極 興 奮 的 ( Sehr aufgeregt ) IV . 很 緩 慢 的 ( Sehr langsam ) V . 非 常 生 動 、 活 潑 的 ( Sehr lebhaft ) VI . 很 緩 慢 的 ( Sehr langsam ) VII . 非 常 敏 捷 、 迅 速 的 ( Sehr rasch ) VIII . 快 速 且 具 嬉 戲 的 ( Schnell und spielend ) 舒 曼 C 大 調 幻 想 曲 作 品 十 七 Robert Schumann ： Fantasie in C major , Op . 17 I . 表 現 出 富 有 幻 想 而 且 熱 情 - 平 息 的 音 調 ( Durchaus fantastisch und leidenschaftlich vorzutragen ; Im Legenden - Ton ) II . 魁 偉 ， 精 力 充 沛 的 ( Mäßig . Durchaus energisch ) III . 要 緩 慢 的 演 奏 ， 保 持 沉 穩 寧 靜 ( Langsam getragen . Durchweg leise zu halten )","['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
【 箏 峰 古 韻 】 匯 集 秦 箏 代 表 人 物 樊 藝 鳳 、 名 家 邱 大 成 嫡 傳 弟 子 邱 霽 、 箏 藝 之 研 創 辦 人 樊 慰 慈 ， 專 注 呈 現 南 、 北 各 派 及 古 琴 改 編 之 經 典 名 曲 。 箏 藝 之 研 創 辦 人 樊 慰 慈 近 年 多 次 邀 請 李 萌 、 周 望 、 周 展 、 王 中 山 、 王 蔚 、 祈 瑤 、 吉 煒 、 盛 秧 、 羅 晶 等 知 名 大 陸 箏 家 ， 及 劉 樂 、 宋 心 馨 、 程 皓 如 等 青 年 好 手 來 臺 ， 與 其 合 作 演 出 及 舉 辦 學 術 論 壇 ， 相 關 系 列 活 動 均 獲 專 業 及 一 般 愛 樂 者 的 一 致 好 評 。 不 同 於 先 前 大 部 分 系 列 場 次 以 介 紹 當 代 箏 樂 創 作 為 主 ， 本 場 音 樂 會 【 箏 峰 古 韻 】 則 將 著 重 於 傳 統 箏 樂 的 風 格 ， 展 現 左 手 豐 富 細 膩 的 表 韻 技 法 ， 右 手 入 木 三 分 的 音 色 層 次 。 三 位 演 奏 者 分 別 演 奏 北 派 、 南 派 及 古 琴 改 編 曲 ， 各 展 絕 活 ， 包 括 西 安 音 樂 學 院 民 樂 系 樊 藝 鳳 副 主 任 ， 中 國 音 樂 學 院 邱 霽 教 授 ， 和 臺 灣 箏 藝 之 研 藝 術 總 監 樊 慰 慈 。 箏 族 樂 器 （ Zither ） 種 類 繁 多 ， 遍 佈 於 亞 、 非 、 歐 、 美 不 同 地 區 ， 堪 稱 為 一 件 歷 史 悠 久 的 世 界 性 傳 統 樂 器 。 曲 目 ： 琴 曲 改 編 《 神 人 暢 》 西 麓 堂 琴 統 ， 邱 霽 改 編 《 龍 朔 操 》 神 奇 秘 譜 ， 樊 慰 慈 改 編 廣 東 箏 曲 《 餓 馬 搖 鈴 》 何 柳 堂 傳 譜 《 浪 淘 沙 》 九 宮 大 成 南 北 詞 宮 譜 潮 州 箏 曲 《 柳 青 娘 》 （ 重 六 調 ） 《 昭 君 怨 》 （ 重 六 調 ） 《 粉 紅 蓮 》 （ 諸 宮 調 ） 《 南 進 宮 》 河 南 箏 曲 《 新 開 板 》 《 蘇 武 思 鄉 》 陝 西 箏 曲 《 秋 夜 箏 》 周 延 甲 《 香 山 射 鼓 》 曲 雲,"['O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-OTH', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP']"
在 絲 竹 之 路 上 努 力 奮 鬥 近 五 分 之 一 個 世 紀 ， 采 風 樂 坊 已 走 過 第 一 個 20 年 ， 創 團 至 今 ， 在 國 樂 的 領 域 中 ， 采 風 總 不 遺 餘 力 的 探 索 ， 希 望 將 傳 統 文 化 中 蘊 存 的 瑰 寶 ， 呈 現 在 大 眾 面 前 。 在 探 索 的 過 程 中 ， 我 們 運 用 前 衛 的 視 野 與 思 維 ， 創 造 新 的 表 演 型 式 ， 在 製 作 許 多 跨 界 演 出 之 時 ， 采 風 樂 坊 並 沒 有 放 棄 傳 統 絲 竹 音 樂 的 推 廣 ， 傳 統 絲 竹 合 奏 及 現 代 音 樂 音 樂 會 仍 為 樂 團 非 常 重 要 的 演 出 ， 並 在 國 際 間 有 相 當 的 知 名 度 ， 獲 得 來 自 全 球 的 掌 聲 。 本 場 演 出 所 選 曲 目 半 場 為 室 內 絲 竹 樂 經 典 曲 目 ， 如 ： 行 街 、 北 管 上 四 套 ， 樂 曲 意 境 不 會 艱 深 難 懂 ， 讓 一 般 民 眾 也 可 以 輕 鬆 欣 賞 。 其 餘 半 場 曲 目 皆 為 華 人 作 曲 家 創 新 作 品 ， 作 曲 家 包 含 李 志 純 、 蔡 欣 微 、 董 籃 、 林 盈 婷 與 鄭 伊 里 ， 將 傳 統 音 樂 注 入 新 思 維 ， 創 意 十 足 ， 值 得 細 細 品 味 ! 演 出 者 主 持 / 黃 正 銘 古 箏 / 林 易 嫻 二 胡 / 胥 𡚺 庭 琵 琶 / 蘇 美 諭 笛 子 / 蔡 佩 芸 阮 咸 / 李 柔 萱 揚 琴 / 鄭 雅 方 演 出 曲 目 《 行 街 》 《 北 管 絲 竹 》 《 北 管 上 四 套 》 《 南 管 》 蔡 欣 微 ： 《 飛 》 林 盈 婷 ： 《 山 水 記 憶 》 鄭 伊 里 ： 《 シ 彡 》 董 籃 ： 《 京 劇 搖 滾 》 李 志 純 ： 《 聖 多 明 哥 ~ 紅 毛 城 多 采 多 姿 的 歷 史 軌 跡 》,"['O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O']"
"演 出 者 ： 指 揮 ／ 陳 藍 谷 小 提 琴 ／ 顏 毓 恆 、 黃 家 榆 、 丘 祐 嘉 、 蘇 品 妤 、 楊 世 瑄 台 北 韋 瓦 第 合 奏 團 曲 目 ： 安 東 尼 . 韋 瓦 第 四 季 小 提 琴 協 奏 曲 / Vivaldi Violin Concertos , "" Four Seasons - Spring , Summer , Autumn , Winter "" C 大 調 弦 樂 協 奏 曲 ， RV114 雙 小 提 琴 協 奏 曲 ， RV578 佛 利 亞 "" La Folia "" ， RV63","['O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O']"
音 樂 會 主 要 特 色 於 ， 曼 陀 林 這 個 特 別 的 樂 器 ， 音 色 甜 美 、 樂 器 小 巧 可 愛 ， 廣 受 大 家 喜 愛 。 台 北 曼 陀 林 樂 團 推 廣 曼 陀 林 多 年 ， 首 度 辦 親 子 音 樂 會 ， 想 讓 更 加 家 長 與 小 朋 友 可 以 在 音 樂 會 中 欣 賞 許 可 好 聽 的 音 樂 外 ， 也 可 以 認 識 曼 陀 林 這 項 樂 器 。 本 場 音 樂 會 將 帶 來 多 首 動 聽 的 世 界 兒 童 歌 謠 、 卡 通 歌 曲 ， 展 現 其 樂 團 超 高 技 巧 及 精 湛 的 演 奏 實 力 。 歡 樂 的 旋 律 、 繽 紛 的 氣 氛 ， 將 帶 給 台 灣 的 大 小 朋 友 們 ， 一 場 別 出 心 裁 的 親 子 音 樂 會 。 樂 團 官 網 http : / / tw . myblog . yahoo . com / mandolin - TME 演 出 者 ： 指 揮 ／ 小 穴 雄 一 、 台 北 曼 陀 林 樂 團 曼 陀 林 ／ 櫻 井 至 誠 、 陳 雅 慧 、 青 木 樹 理 演 出 曲 目 ： 巴 托 克 曲 ： 巴 托 克 音 樂 組 曲 席 欽 斯 基 曲 ： 維 也 納 ， 我 夢 中 的 城 市 小 穴 雄 一 編 ： 迪 斯 尼 音 樂 組 曲 、 稻 草 裡 的 火 雞 、 台 灣 童 謠 組 曲 、 兩 隻 老 虎 、 肥 皂 泡 泡 久 石 譲 曲 、 小 穴 雄 一 編 ： 宮 崎 駿 動 畫 音 樂 組 曲,"['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
演 出 者 ： 琵 琶 / 陳 婉 妤 二 胡 / 呂 百 理 、 張 基 航 揚 琴 / 范 筱 琳 嗩 吶 / 林 裕 朋 、 蔡 安 瑾 柳 琴 / 林 雨 潔 【 台 北 絲 竹 樂 團 】 成 立 於 2009 年 ， 旨 在 拓 展 傳 統 音 樂 之 表 演 ， 致 力 地 深 耕 傳 統 音 樂 發 展 ， 積 極 推 展 社 區 、 村 落 藝 術 文 化 ， 多 元 化 地 傳 播 與 推 廣 傳 統 音 樂 文 化 ， 從 醫 院 、 鄉 里 ， 以 至 國 家 兩 廳 院 等 。 並 將 民 俗 音 樂 推 向 國 際 ， 促 近 文 化 交 流 ， 爭 取 國 際 友 誼 ， 提 昇 國 際 能 見 度 。 本 團 擅 於 各 類 音 樂 表 演 形 式 ， 從 大 樂 團 、 絲 竹 合 奏 、 重 奏 、 協 奏 ， 以 至 結 合 戲 曲 、 舞 蹈 、 美 術 、 文 學 等 跨 域 演 出 。 除 了 推 廣 傳 統 音 樂 之 外 ， 進 而 尋 求 開 創 傳 統 音 樂 的 新 生 命 與 發 展 ， 開 發 顛 覆 傳 統 音 樂 新 的 風 格 與 局 面 。 2014 年 10 月 遠 赴 維 也 納 中 華 僑 校 - 台 灣 書 院 與 僑 校 國 樂 團 合 作 「 兩 地 國 樂 情 緣 一 線 牽 」 音 樂 會 ； 2014 、 2015 連 續 兩 年 受 邀 參 加 捷 克 克 拉 托 維 國 際 民 俗 藝 術 節 演 出 ， 並 獲 邀 開 幕 演 出 。 受 到 觀 眾 熱 烈 的 歡 迎 。 2017 年 7 月 應 邀 2017 義 大 利 薩 丁 尼 亞 島 國 際 民 俗 藝 術 節 、 布 拉 格 國 際 民 俗 藝 術 節 、 捷 克 多 馬 日 利 采 國 際 民 俗 藝 術 節 文 化 交 流 演 出 。 演 出 曲 目 : 《 春 江 花 月 夜 》 《 柴 山 攬 秀 》 《 歌 仔 幻 想 曲 》 《 川 江 韻 》 《 葡 萄 熟 了 》 《 紅 梅 隨 想 曲 》 《 霸 王 別 姬 》 《 澳 門 狂 想 曲 》,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'I-MISC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O']"
"丹 奈 爾 四 重 奏 以 其 大 膽 、 濃 厚 的 詮 釋 海 頓 、 貝 多 芬 、 舒 伯 特 、 蕭 士 塔 高 維 契 、 魏 因 貝 格 （ Mieczyslaw Weinberg ） 等 人 之 弦 樂 四 重 奏 作 品 為 名 ， 以 生 動 及 具 新 意 的 視 角 詮 釋 傳 統 弦 樂 四 重 奏 曲 目 ， 贏 得 大 眾 及 媒 體 的 讚 譽 。 丹 奈 爾 四 重 奏 的 另 一 項 特 點 為 密 切 與 當 代 作 曲 家 合 作 ， 例 如 著 名 作 曲 家 黎 姆 （ Wolfgang Rihm ） 、 拉 亨 曼 （ Helmut Lachenmann ） 、 古 拜 杜 莉 娜 （ Sofia Gubaidulina ） 、 哈 維 （ Jonathan Harvey ） 、 杜 斯 潘 （ Pascal Dusapin ） ， 以 及 作 曲 新 星 衛 德 曼 （ Jörg Widmann ） 、 曼 托 瓦 尼 （ Bruno Mantovani ） 等 人 。 過 去 三 年 ， 丹 奈 爾 四 重 奏 為 CPO 錄 製 許 多 與 蕭 氏 同 年 代 ， 但 幾 乎 不 為 人 知 的 魏 因 貝 格 弦 樂 四 重 奏 作 品 。 未 來 丹 奈 爾 四 重 奏 也 會 持 續 發 掘 這 些 美 麗 的 樂 章 ， 並 且 放 入 演 出 曲 目 之 內 。 鋼 琴 家 李 昀 陽 李 昀 陽 出 生 於 台 中 市 ， 自 幼 便 嶄 露 相 當 獨 特 的 音 樂 才 能 。 2008 年 組 成 Archiduc 鋼 琴 三 重 奏 ， 與 法 國 前 廣 播 愛 樂 交 響 樂 團 首 席 Amaury Coeytaux 、 美 籍 小 提 琴 家 Sarah Kapustin 和 巴 黎 歌 劇 院 管 絃 樂 團 大 提 琴 家 Clara Strauss 合 作 多 年 。 演 出 曲 目 11 月 7 日 魏 因 貝 格 ： 第 四 號 小 提 琴 與 鋼 琴 奏 鳴 曲 ， 作 品 39 M . Weinberg : Sonata for Violin & Piano No . 4 , Op . 39 貝 多 芬 ： G 大 調 第 三 號 弦 樂 三 重 奏 ， 作 品 9 之 1 L . v . Beethoven : String Trio No . 3 in G major , Op . 9 No . 1 ── 中 場 休 息 ── 蕭 士 塔 高 維 契 ： g 小 調 鋼 琴 五 重 奏 ， 作 品 57 D . Shostakovich : Piano Quintet in g minor , Op . 57 鋼 琴 ／ 李 昀 陽","['B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF']"
演 出 者 ： 小 提 琴 、 中 提 琴 ／ 陳 瑞 賢 鋼 琴 ／ 廖 培 鈞 曲 目 ： 魏 歐 當 ： 降 B 大 調 中 提 琴 奏 鳴 曲 ， 作 品 36 未 完 成 奏 鳴 曲 熱 情 的 幻 想 曲 小 輪 旋 曲,"['O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
"演 出 者 ： 雙 鋼 琴 ／ 梁 竹 君 、 蔡 雨 璇 曲 目 ： 1 ‧ W . A . Mozart : Sonata for two pianos in D Major , K . 448 I . Allegro con spirit II . Andante III . Molto Allegro 2 ‧ Franz Schubert : Fantasia for four hands , D . 940 Intermission 3 ‧ William Bolcom : Recuerdos I . Chôro II . Paseo III . Valse Venezolano 4 ‧ George Gershwin / Percy Grainger : Porgy and Bess - Fantasy for two pianos 5 ‧ Arturo Marquez / Mercuzio : Danzon no . 2 青 年 鋼 琴 家 梁 竹 君 ， 美 國 伊 利 諾 大 學 香 檳 校 區 鋼 琴 演 奏 博 士 ， 與 青 年 鋼 琴 家 蔡 雨 璇 ， 紐 約 曼 哈 頓 音 樂 院 碩 士 及 職 業 演 奏 家 文 憑 ， 近 年 演 出 經 歷 豐 富 ， 將 於 2011 年 舉 行 雙 鋼 琴 音 樂 會 。 本 場 音 樂 會 曲 風 變 化 豐 富 ， 從 古 典 的 代 表 莫 札 特 到 充 滿 拉 丁 風 的 改 編 作 品 ， 呈 現 雙 鋼 琴 合 奏 多 樣 面 貌 與 音 樂 風 格 ， 即 將 引 領 聽 眾 發 現 雙 鋼 琴 合 奏 對 話 之 美 。","['O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
"演 出 者 ： 長 笛 ／ 鐘 可 欣 鋼 琴 ／ 廖 皎 含 大 提 琴 ／ 呂 超 倫 曲 目 ： J . S . Bach : Sonata in Eb major , BWV 1031 Mozart : Sonata in G major , K . V . 11 Philippe Gaubert : Suite for Flute and Piano J . M . Damase : Sonate en Concert Alexandre Tansman : Sonata Georges Hue : Fantaisie for Flute and Piano","['O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
在 俄 國 時 光 ， 詩 婷 瞭 解 作 曲 家 寫 每 個 音 、 每 個 記 號 的 當 下 表 達 的 意 境 。 2014 年 鋼 琴 家 黃 詩 婷 安 排 17 至 19 世 紀 的 作 曲 家 ， 將 古 典 與 浪 漫 結 合 在 一 起 ， 用 清 晰 的 旋 律 線 抓 住 聽 眾 的 注 意 力 ， 詩 婷 的 琴 聲 永 不 會 讓 人 感 到 乏 味 ， 雖 年 輕 ， 但 其 演 奏 魅 力 確 是 獨 一 無 二 ! 演 出 者 ： 鋼 琴 ／ 黃 詩 婷 演 出 曲 目 ： 莫 札 特 ： D 大 調 迴 旋 曲 ， 作 品 485 C 小 調 幻 想 曲 ， 作 品 396 貝 多 芬 ： 降 E 大 調 第 26 號 鋼 琴 奏 鳴 曲 《 告 别 》 ， 作 品 81a 蕭 邦 ： 降 A 大 調 幻 想 波 蘭 舞 曲 ， 作 品 61 拉 赫 瑪 尼 諾 夫 : 柯 雷 里 主 題 變 奏 曲 ， 作 品 42,"['O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC']"
陳 茂 萱 《 詩 的 曠 野 》 、 《 狂 風 沙 》 謝 隆 廣 《 寂 寞 如 夜 》 、 《 光 ─ 為 女 高 音 及 鋼 琴 》 林 進 祐 《 兩 首 臺 語 藝 術 歌 曲 》 ( 1 ) 〈 毋 想 也 難 〉 ( 2 ) 〈 阿 立 祖 予 囝 孫 的 話 〉 蕭 慶 瑜 《 三 首 陳 義 芝 詩 作 － 為 女 高 音 與 鋼 琴 》 ( 1 ) 〈 雪 地 人 跡 〉 ( 2 ) 〈 雪 滿 前 川 〉 ( 3 ) 〈 雪 地 記 事 〉 羅 世 榮 《 長 相 思 》 嚴 琲 玟 《 歌 曲 兩 首 【 流 金 】 【 沉 香 】 》 潘 家 琳 《 發 想 自 然 》 陳 宜 貞 《 Songs of Luminous Moment 》 女 高 音 / 王 望 舒 、 林 欣 欣 、 藍 麗 秋 、 林 孟 君 ， 男 高 音 / 楊 磊 、 莊 敏 仁 鋼 琴 / 蔡 孟 慈 、 劉 蕙 華 、 王 秀 婷 、 葉 奕 菁 大 提 琴 / 孫 小 媚 ， 尺 八 / 劉 穎 蓉 ， 琵 琶 / 趙 怡 然 【 注 意 事 項 】 ◆ 退 、 換 票 服 務 ， 最 遲 請 於 各 場 次 演 出 日 10 天 前 辦 理 ， 須 酌 收 票 價 10 % 手 續 費 ， 逾 期 恕 不 受 理 ◆ 演 出 日 起 10 天 之 內 所 訂 購 之 票 券 恕 不 再 提 供 退 、 換 票 服 務,"['B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'B-INST', 'I-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
"演 出 者 ： 吉 他 ／ 廖 克 紹 協 演 ／ 柯 懿 芳 曲 目 ： VILLA LOBOS ： Stude No . 1 , Prelude No . 1 GIULIANI ： Sonata Op . 15 BADEN POWELL ： Suite No . 1 此 次 音 樂 會 以 演 奏 者 學 習 音 樂 進 程 為 主 軸 ， 無 論 是 巴 羅 克 時 期 巴 赫 音 樂 的 典 雅 、 義 大 利 作 曲 家 朱 利 亞 尼 與 奧 地 利 作 曲 家 舒 伯 特 如 詩 歌 般 優 美 的 古 典 和 聲 、 以 及 民 謠 曲 風 的 荒 城 之 月 變 奏 曲 都 一 一 道 盡 古 典 吉 他 音 樂 中 不 可 不 知 的 重 要 作 曲 家 。 此 套 曲 目 涵 蓋 各 時 期 與 不 同 國 家 作 曲 家 的 經 典 作 品 ， 是 演 奏 者 在 音 樂 學 習 上 多 年 成 果 的 累 積 與 呈 現 ， 相 信 能 讓 聽 眾 在 最 短 的 時 間 窺 得 吉 他 音 樂 完 整 且 多 樣 的 迷 人 面 貌 。","['O', 'O', 'O', 'O', 'B-INST', 'I-INST', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-PERF', 'I-PERF', 'I-PERF', 'O', 'O', 'O', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'B-COMP', 'I-COMP', 'O', 'B-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'I-MUSIC', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'B-LOC', 'I-LOC', 'I-LOC', 'O', 'O', 'O', 'B-PER', 'I-PER', 'I-PER', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'I-OTHP', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-OTH', 'I-OTH', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']"
